% Copyright 2013 Christophe-Marie Duquesne <chmd@chmd.fr>
% Copyright 2014 Mark Szepieniec <http://github.com/mszep>
% 
% ConText style for making a resume with pandoc. Inspired by moderncv.
% 
% This CSS document is delivered to you under the CC BY-SA 3.0 License.
% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.en_US

\startmode[*mkii]
  \enableregime[utf-8]  
  \setupcolors[state=start]
\stopmode

\setupcolor[hex]
\definecolor[titlegrey][h=757575]
\definecolor[sectioncolor][h=397249]
\definecolor[rulecolor][h=9cb770]

% Enable hyperlinks
\setupinteraction[state=start, color=sectioncolor]

\setuppapersize [A4][A4]
\setuplayout    [width=middle, height=middle,
                 backspace=20mm, cutspace=0mm,
                 topspace=10mm, bottomspace=20mm,
                 header=0mm, footer=0mm]

%\setuppagenumbering[location={footer,center}]

\setupbodyfont[11pt, helvetica]

\setupwhitespace[medium]

\setupblackrules[width=31mm, color=rulecolor]

\setuphead[chapter]      [style=\tfd]
\setuphead[section]      [style=\tfd\bf, color=titlegrey, align=middle]
\setuphead[subsection]   [style=\tfb\bf, color=sectioncolor, align=right,
                          before={\leavevmode\blackrule\hspace}]
\setuphead[subsubsection][style=\bf]

\setuphead[chapter, section, subsection, subsubsection][number=no]

%\setupdescriptions[width=10mm]

\definedescription
  [description]
  [headstyle=bold, style=normal,
   location=hanging, width=18mm, distance=14mm, margin=0cm]

\setupitemize[autointro, packed]    % prevent orphan list intro
\setupitemize[indentnext=no]

\setupfloat[figure][default={here,nonumber}]
\setupfloat[table][default={here,nonumber}]

\setuptables[textwidth=max, HL=none]

\setupthinrules[width=15em] % width of horizontal rules

\setupdelimitedtext
  [blockquote]
  [before={\setupalign[middle]},
   indentnext=no,
  ]


\starttext

\section[martin-piegay]{Martin Piegay}

\thinrule

\startblockquote
Je suis un jeune ingénieur logiciel travaillant à
\useURL[url1][https://www.zenika.com/][][Zenika]\from[url1] Lyon (FR).
Je code en Java, JavaScript et Golang en utilisant différents frameworks
comme Spring ou ReactJS \ldots{} J'accorde de l'importance à la qualité
du code et je fais de mon mieux pour l'améliorer.\crlf
Je m'intéresse à l'open-source, j'ai récemment contribué au nouveau
reverse proxy \useURL[url2][https://traefik.io/][][Træfik]\from[url2].
\stopblockquote

\thinrule

\subsection[experience]{Experience}

\startdescription{Juin 17 - Aujourd'hui}
  {\bf Développement logiciel Backend chez
  \useURL[url3][http://www.enedis.fr/compteur-communicant][][Enedis]\from[url3]};
  \useURL[url4][https://www.zenika.com/][][Zenika]\from[url4] Lyon (FR)
\stopdescription

Développement d'un logiciel de supervision et téléparamétrage de 35
millions de compteurs électriques installés chez des particuliers.

\startitemize
\item
  Tech: Java 7, JUnit, AssertJ, Mockito, Spring, ZK, SQL/Oracle,
  Mybatis, Elasticsearch, Drools, Apache Kafka, Apache Flume, WebLogic,
  Maven, Git, Jenkins, Bitbucket, Jira, \ldots{}
\item
  Méthodologies: Agile Scrum, équipe auto organisée de 5 dev/devops et 4
  administrateurs fonctionnels, télétravail, au sein d'un projet avec 60
  collaborateurs.
\stopitemize

\startdescription{Dec. 16 - Juin 17}
  {\bf Développement logiciel Fullstack pour Gattefosse};
  \useURL[url5][https://www.zenika.com/][][Zenika]\from[url5] Lyon (FR)
\stopdescription

Développement de zéro d'un site web commercial permettant aux clients la
gestion des medias, des utilisateurs, des produits et des documents
techniques.

\startitemize
\item
  Backend : Java 8, Spring 4 (Security, Data JPA, MVC), Hibernate,
  Elasticsearch, JUnit, AssertJ, Mockito, Maven
\item
  Frontend : JavaScript ES6, npm, Webpack, ReactJS with Redux,
  Jest/Jasmine, SASS, flexbox
\item
  CMS : Wordpress avec des plugins customs
\item
  Tech devops : Git, Gitlab with CI, Apache, MySql, Ansible
\item
  Méthodologies: Agile Scrum, 3 dev, 1 devops, clients à distance
\stopitemize

\startdescription{Sept. 16 - Dec. 17}
  {\bf Développement logiciel Fullstack chez Grand Frais};
  \useURL[url6][https://www.zenika.com/][][Zenika]\from[url6] Lyon (FR)
\stopdescription

Développement de nouvelles fonctionnalités sur un logiciel métier
spécifique pour la gestion des stocks de produit et des livraisons
quotidiennes des entrepôts aux magasins, achats et facturation.

\startitemize
\item
  Backend : Java 7, Spring 4 (Security, Data JPA, MVC), Hibernate,
  JUnit, AssertJ, Mockito, Gradle
\item
  Frontend : JavaScript ES5, AngularJS, Jasmine
\item
  Méthodologies: Agile Scrum, 4/5 dev
\stopitemize

\startdescription{Feb. 15 - Aug. 16}
  {\bf Développement logiciel en Golang sur
  \useURL[url7][https://traefik.io/][][Træfik]\from[url7]};
  \useURL[url8][https://containo.us/][][Containous]\from[url8] - Lyon
  (France)
\stopdescription

Stage de fin d'étude de 6 mois sur
\useURL[url9][https://traefik.io/][][Træfik]\from[url9]. Développement
complet de 2 packages fournissant des interfaces de configuration
dynamiques pour les programmes Golang:

\startitemize
\item
  \useURL[url10][https://github.com/containous/flaeg][][Flæg]\from[url10]:
  Une interface en ligne de commande dynamique et auto généré
\item
  \useURL[url11][https://github.com/containous/staert][][Stært]\from[url11]:
  Importe, Fusionne et Sauvegarde les configurations
\stopitemize

Tech:

\startitemize
\item
  Backend : Golang 1.7
\item
  Tech devops : Git, Github, Travis CI, Docker, Key/Value Distibuted
  Databases
\item
  Méthodologies: Projet Open Source, Revue de Code, Pull Requests,
  Startup
\stopitemize

\startdescription{Jan. 15 - Mai 15}
  {\bf Développement AdminSys};
  \useURL[url12][http://www.savediffusion.fr/][][SAVE
  Diffusion]\from[url12] - Saint-Etienne (France)
\stopdescription

Mise en place d'un service de supervision des équipements du réseau
(Shinken/Nagios) pour les studios de radio.

\startitemize
\item
  Tech : Linux server, network protocols (SNMP, Ping, \ldots{}), Shell,
  Perl, Python scripts.
\item
  Méthodologies: Equipe de 4 étudiants. approche Agile.
\stopitemize

\subsection[etudes]{Etudes}

\startdescription{2013 - 2016}
  {\bf Diplôme d'ingénieur};
  \useURL[url13][https://www.telecom-st-etienne.fr/][][Télécom
  Saint-Étienne]\from[url13] (FR)

  {\em Spécialisation en Informatique et reseaux}
\stopdescription

\startdescription{2015 - 2016}
  {\bf programme Erasmus};
  \useURL[url14][https://www.cvut.cz/en][][Czech Technical University in
  Prague]\from[url14] (CZ)

  {\em 1 semestre : cours de Master enseigné en anglais à la Faculty of
  Information Technologies}
\stopdescription

\startdescription{2011 - 2013}
  {\bf 2 ans de Cycle Initial};
  \useURL[url15][https://www.telecom-st-etienne.fr/][][Télécom
  Saint-Étienne]\from[url15] (FR)

  {\em Double diplôme : DUT en GEII et DU de Cycle Initial des
  Technologies de l'Information de Saint-Etienne}
\stopdescription

\subsection[compétences]{Compétences}

\startdescription{Langages de programmation}
  \startitemize[packed]
  \item
    Java SE/EE 7 & 8, JavaScript ES6, Golang, SQL, HTML5, CSS3
  \stopitemize
\stopdescription

\startdescription{Frameworks Backend}
  \startitemize[packed]
  \item
    Spring(Boot, MVC, Data, Security), JPA, AssertJ, Mockito, ZK, Drools
  \stopitemize
\stopdescription

\startdescription{Frameworks Frontend}
  \startitemize[packed]
  \item
    ReactJS, Redux, Jasmine/Jest, Fetch API, AngularJS, Bootstrap, SASS
  \stopitemize
\stopdescription

\startdescription{DevOps et outils}
  \startitemize[packed]
  \item
    Git, Maven, NPM, Docker, MySql, Apache Kafka, Flume, Tomcat,
    WebLogic
  \item
    Jenkins, Github, Gitlab with CI, Bitbucket, Jira, Intellij,
    Wordpress
  \stopitemize
\stopdescription

\startdescription{Méthodologies}
  \startitemize[packed]
  \item
    Agile (Scrum), Revue de Code, Test Driven Development, Pair
    Programming
  \stopitemize
\stopdescription

\subsection[autres]{Autres}

\startitemize
\item
  Langues:

  \startitemize[packed]
  \item
    Français
  \item
    Anglais (professionnel)
  \stopitemize
\item
  Loisirs:
  \startitemize[packed]
  \item
    Handball
  \item
    Montagne (rando, ski, VTT, escalade)
  \stopitemize
\stopitemize

\thinrule

\startblockquote
\useURL[url16][mailto:martin.piegay@telecom-st-etienne.fr][][martin.piegay@telecom-st-etienne.fr]\from[url16]
• +33 6 25 97 03 83 • 24 ans\crlf
- Lyon, France
\stopblockquote

\stoptext
